男老師涉強姦醉酒處女教師並於顏射

27歲男教師2014年9月參加朋友聚會，見初相識的幼稚園女教師於席間飲醉，涉藉詞送對方回家卻帶對方返自己家中強姦，並於對方臉上射精。男教師被控強姦罪，今於高院開審，事主供稱從沒性經驗，知道被告正脫去自己衣物，但當時醉得無力反抗。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）今於高院否認於2014年9月27日在一個公共屋邨單位內強姦同齡的X。

X與被告居於同一公共屋邨，案發前兩人並不認識，亦沒有對方的聯絡方法，案法後亦未有再跟對方聯絡，直到2016年X詢問兩人的共同朋友才取得被告聯絡方法。

X稱案發時自己僅能叫「唔好」，感到被告插入時即大叫「好痛」，惟被告卻稱「我都未插入去你就話痛」，之後被告將X強姦，並射精到X臉上。至清晨X上廁後用紙巾抹下體發現有血，加上逐漸酒醒後發現自己被強姦，遂離開被告單位，X指被告的床亦染血。

今次一定不是勞....

成件事同學校一啲關係都無

其實都唔明點解當時唔報警

搵返條友出來先報警 相當有趣

2年後先告人強姦?
痴9線

一定係想破處又後悔所以屈人強奸

因為公屋，所以罪成

哩d案例好撚緊要，唔好以為d港女傾唔掂數就屈鳩人強姦。女事主廿鳩幾歲啦，重係小六女生咩，當時唔報警，兩年後先報，都戇撚鳩鳩。